原來以前日本有招沙林毒氣

唔怪得林鄭唔搭地鐵